[淘寶 不了] 純色tee 分享

之前都有post講純色tee,但絕大部分都係蝗國網購
所以想大家開心share有咩 香港/外國牌子

U記

純色bra呢

Lm

teelocker
carhatt
hanes

Champion $50件個啲都好夠做啦 著黎瞓覺好正

果間野咪都係淘寶攞貨…
雖然係真係高質既

goodwear

Raider hk

頭兩間咩價錢？？
Hanes 個人覺得麻麻

United Athle

raiderhk 真心唔錯 追左3年了

淨色 Tee 加 𠝹波袋

無敵

要絲打推薦，我唔識

我之前都有間淘開，質地 cutting 價錢都好正
可惜係淘寶

同問
之前幫襯開淘寶

留底LINK OK?

UNIQLO

我開post 就係想大家share 淘寶以外嘅純色tee

非純白 買uniqlo就得
係純白會透點難搞d
Teelocker之前買過麻麻

muji

呢間嘢d tee同木白巾XX一樣 價錢就幾倍

Size 唔岩啊
有無多個選擇？

想要修身長身既 有冇推介

u記童裝/網店加大碼